財經台有腳趾睇 一定好臭

?

過左

我以為你話lihkg個財經台

班友睇期指都唔睇腳趾啦

圖呢